份工好忙勁OT但同事好 vs 份工超hea但同事衰

點揀？

邊間同事大波D揀邊間

人工最重要

當一樣

同意

兩種都試過
鍾意前者，每日踩13~15個鐘都唔覺得辛苦
後都諗下都想死，每日返工都好似受刑

人工一樣既話 揀後者 否則揀人工高d果份

我就係後者,連登D LINK紫晒就差唔多收工

第一次見人講打工唔係睇人工

人嘅問題真係仲難搞
寧願多野做

Hea 即係唔需要同同事交流，後者啦